聽日第一次出，有咩要注意？

小弟69有事出唔到，12/6想為香港做啲嘢，可以點？

帶定基本裝備，唔好兩手空空

唔好帶利器
唔係搜到即刻上塔

手機set pin code
打撚死都唔好解鎖俾狗

買飛搭地鐵
唔好用八達通